屌你老母TVB,人地講罷教你即刻拎走支咪

係youtube睇緊教協記招,葉建源講完一輪即之後開始講商討罷課
TVB個妓者即刻出黎拎走自己支咪

TVB全台人落地府

垃圾TVB, 點解仲有人會睇?
執7左佢啦, TVB員工你地係咪香港人?

衰撚過警犬

cls

一開始

講講下

地府係畀機會啲有悔意嘅人

tvb個個都萬劫不復

應該罷去播tvb既商店啦／叫商戶轉播其他電視台

講真 真係罷睇TVB
如果你係上左街 根本就唔會睇到TVB 呢幾日

全家生癌

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者